警方觀塘工業區掃黃 拘十四名內地女

觀塘警區特別職務隊、觀塘警區特遣隊、秀茂坪警區特別職務隊及入境事務處人員，今日（6日）上午約9時展開代號「萬里達」(MILESMETER) 及「孤影」(LONESHADOW)的掃黃行動，在康寧道、輔仁街、崇仁街、瑞和街、宜安街及觀塘工業區一帶拘捕14名年齡介乎25至45歲持雙程證的內地女子，涉嫌「違反逗留條件」。所有被捕女子現正被扣留調查，稍後將交入境事務處跟進。

終於掃走班嘔心阿婆

屌，成班妖怪影響市容

黑b咪咁25啦

大媽又話姐
阿婆嗰班應該係香港人黎
拉唔到

佐敦果班點睇

大媽就話姐

換班30以下唔該

有25歲仲想點

不用那麼細分

咁邊度有高汁嘅

班賤雞唔插唔得

幾時到深水埗

佢要幫肉酸 兩個情侶

ching見逢插針

啲行動名

d行動代號好撚中二

即係觀塘唔駛去，最後生都25
多謝好人既資訊

好能型

佐敦新強記夜晚過12點有4大美人

??

你咪黑b

相

(6日）